再開po乜乜乜點點點就黎輸好快輸嘅都 係鬼 係推東方記者個肥矮差婆 比狗屌

膠po要推上熱門有幾難
好似今日有知咩女朋友比人拉左嘅po成2千正皮
但一起底就會見到唔對路
見到膠po咪撚理咪得囉
起底 block 上一頁 有幾撚難
膠po分化mon po狗不嬲都有嫁喇
問題係你班撚樣走入去配合佢呀
走入去同個擺明帶人遊花園嘅假膠嘈做乜撚野

成個6月7月有無日日係度咩咩咩我地就黎輸嘅po?
無

成日都吹奏呢d乜乜柒柒就黎輸嘅風
d勝利球迷一見少少野就驚死落錯注咁
而家香港係得番2條路簡
一係就個政府冚家產
一係就攬炒
信用評分國民教育人面辯識23條網路實名都會黎
傾乜撚如果有1 2條要求都接受姐
無得番以前咁嫁喇
就算無晒示威無晒反對聲音
班黑警一樣咁濫權亂鳩咁拉人嫁

推